IB 戶口問題

我想問IB戶口開戶需要幾久才能使用？

開戶成功過數就用得